2017年度值得回顧嘅POST

本文發貼為 2017年12月31日 希望係呢度大家可以擺低自己覺得2017年入面 你覺得連登巴絲值得回帶嘅POST 無論係膠POST 定係高質POST 唔講咁多 即刻搏咀 係拋磚引玉先岩

（突發）窗口多左好多密蜂
傳說中嚫津路水炮 出門必備

[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"?
連登金句之一 : 唔講咁多 即刻搏咀

尋找錶鄉的故事 非曬命 有圖
呢個真係

［細思極恐］原來bossini同IU有好大關係！！
我睇到真係同#2一樣稔法 究竟一個正常人點解會諗到呢啲野

一人一張高質長輩圖/無厘頭圖
好鬼膠 但係睇完之後覺得個人好舒服

做咩姐你.GIF
入面好多GIF 真係好好好有趣 睇完一定會笑

個連登 icon變左檸檬
創意無極限

原來ching呢個字係咁解
我睇到呢個回覆 真係好ching

第一次同人飲茶AA制
飲茶要AA 記得要帶鉸剪

今日飲茶搭枱 唔小心夾錯人地啲點心
偷點心教學 #

［估歌仔］想搵返一首日文歌
戈時有追POST 真係比佢吹漲左 邊度雪咖哩

[插沙求放]大專優惠買錯左部new ipad 32銀
係連登搵食

女性留指甲，是為了防止自慰嗎？
比人秒左

點解迴轉壽司轉既係壽司 而唔係轉食客？
整番張轉轉凳 一齊轉轉轉啦

[一人N個] 冬天係床上邊、暖粒粒嘅被竇可以懶到有幾離譜?
到底人可以懶到咩程度

我懷疑我肛門有左自主意識
我都唔知點講好啦呢個...

等咗八年終於等到你求婚
想睇表演 可惜樓主好似潛左水

吳業坤被喪串 精華
被人撚到呢...

日本水蜜桃開箱
威啦威啦 有水蜜桃食啦

[多圖] 欣宜對奶！
不入虎穴 焉得虎子!!!

【有圖】有無人好似我老豆對我咁好
世上只有爸媽好

中醫師一把脈 就知我尋晚打完飛機
無限恥笑

大家醜樣到咩程度 受過咩遭遇？

如果多啦A夢中出咗melody個bb會係點
呢個真係痴線 佢同IUISSOQ 個個樓主個腦都係一樣 唔知平時係稔D咩

上面無睇唔緊要 最後有兩個POST 希望你可以知道

我每日打開蘋果動新聞就係想睇下有幾多人跳樓燒炭死

睇到呢個POST 真係令人有種感覺 宜家嘅香港到底變成點 其實係連登都周不時有D POST 話自己對呢個世界絕望 想放棄啦 連登比較多嘅都係學生 咩事都好 千奇唔好尋死
人人都會有煩惱 學業問題嘅 最多咪唔讀 其他問他嘅搵身邊嘅朋友傾下 之前聽過句話叫 關關難過關關過 呢句話我覺得好有用 希望可以鼓勵下有煩惱嘅各巴絲
(我記得之前有個巴打係留TG 話有人想尋死嘅話去搵佢傾下計先 但我搵唔番啦)

［突發］金鐘麥記開始多人

連登仔第一次聚會

呢張圖有排LOOP

幾有心機

打左成粒鐘 發現連登個my favourite 虧虧地 有D save 左又無左 要去搵

第一次發文 唔通係無J圖

辛苦了

留下的只有笑容
打咁多野無人理 即管笑啦

無人睇算了 心淡了 當自己留個記念好了
唔推了

竟然冇佳佳啲post

係喎 祝展強

不過都無人理我